Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 359 唔係話我賣花讚花香

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

1

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

留名

lm

根本食homemade 炒d野係羊群心理
人人話靚既時候 佢就覺得靚

真又唔係合金，都唔明點上幾千
Loki 1.0另計

你估我想食咩
我就係差呢隻就齊

加上我好鐘意呢個scene 證明自己唔係 iron gg

係 所以47 最靚

呢隻真係睇唔透
個陣要食幾千 個個爭住食

大把炒起既野都唔係特別靚啦

Rerun mark 47

除左im 仲有邊隻上到幾千咁勁

底線係非合金款2千 合金4千，過左就玩少隻/等rerun

Same here

大把

rerun都未截
啲人已經食緊炒收rerun單

Ca個隻靚既就唔計啦 例如呢

呢隻又唔計 果隻又唔計

咁仲有邊隻呀 講啦
淨係識話

SW BP FALCON SL 3.0
講多都已經好多

yondu, starlord 2.0, tech suit deluxe?

hottoys炒得起既根本唔關靚唔靚事
47炒得起就係當年im3之後少左人訂
成個市場都冇貨先去到七千一隻

Falcon真係好靚，好彩會再出

星期五mon 實fb
有野開
*員工料

佢覺得靚先計

Ok 收到

重點係ht炒既野唔一定同靚有關
亂黎的

得啦 知你覺得靚
唔係人要我要心態 做左傻仔食千九啦

HC隻deluxe版個價 出咗rerun都唔係平得好多

頭先上20F，其實HB 2.0有燈光加持係唔差
同埋falcon真心靚

本身對隻野都無咩感覺 係IG睇完個泡菜仔D相就覺得好正
任扭任夾都得

成日聽人講話iron gg排耐左會自己甩色有冇人知到底甩成點

根據之前派舊開新嘅先例，尋日突然派batman，可能係趁80週年開forever 果2隻

元帥2.0

變橙變粉紅

我隻隻都有係差一隻 想齊set
咁都叫係人要我要心態 ?

暫時未甩，但完全唔敢擺pose

On9 講一句員工料就當係有野爆 之前都唔係未試過放流料當真料

收到WIND
猴活想打撃炒狗

已消失

第二

開cosbaby都當佢有料 我信佢一次先

日日都mon表示關我撚事

有冇圖？上搵冇乜人講呢個問題

唔係marvel唔係dc

可惜事實證明去到ffh佢都係Tony stark契弟

訂rerun都要比人笑傻仔

話時話
尋日定前日請人排隊條友收風能力咁撚強嘅
有內鬼真係玩撚晒

佢係食炒呀 睇d唔到d 3倍哥
同埋呢隻係2.0唔係 re呀
幾時show你d 3倍呀
淨係識搵人罵架

好出名架喎

放心我一至五都Mon實星期六日隨緣

係你judge 鳩人地 人要我又要啫
咁都有得judge
你自己話唔靚既就係人要我要心態
on9

都唔使加幾舊水食掛

係呀係呀 得3隻扮3倍

追下post啦
而家你就真係零隻啦

Toystory

但我真係搵唔到

the past is the past
自己又真係想要 唯有追埋 當少咗個心結佢

算啦 過街老鼠 係人都知你得3隻啦

Mark低名，唔中bin C

可唔可以唔好咁小學雞鬥多

你唔知3倍哥威水事？

我依加就知
大把炒起既野都唔係特別靚

佢好串咁話有某巴打3倍
但show得3隻
佢好威嫁 做個ht post標題個名

梗係知triple哥咁出名 點會唔識

觀塘office星期六日無人返工

放得上黎講食炒 又唔想比人笑

星期五開VeonomPool

想攞貨 想問下20f 多唔多人？

死傻鳩唔追post
個個post都有你呢d傻鳩
未影出黎就幾隻烏蠅咁 你一定冇你一定得三隻你一定吹水
一po出黎就幾個傻鳩收口
點解成日都要自己攞黎柒

但你又話唔靚既就係人要我要心態 咁點先

反而想知除左ht，信和4-19樓有咩係要特登早一個禮拜請人去排隊

Cdwarehouse 現貨end game係咪冇特別版？

都唔關你呢d 9up傻鳩事啦
打字就勁 po圖永遠冇份

1-5都要mon實
猴活料

有人買黎拿去炒

出2.0就好心出返個紅眼

Mon黎做乜 都會出walkin

係啦我錯啦 你為左齊team
唔想好似3倍哥咁為左搵人嘈而嘈
對唔住巴打 接受我道歉吧
得閒post 晒出黎比我地睇啦

執輸行頭慘過敗家
好似係

早玩

咁撚on9
買隻玩具又要俾你話跟風
鍾意咪買囉關你撚事咩
共匪咩而家 買隻玩具都批鬥

派貨時間都可以差好遠就算只係一日
係抵MON住既 同埋無話一定有WALK IN

遲d玩會死 好似係

好似連續上榜左5個post

好撚葡萄

柒撚左就走啦
乜春都拉我落水

之前我都驚冇walkin
經過85我深信一定有walkin

佢個理由係
呢3隻咁撚奇特既色我都有 你就知我其他都有啦

佢真係好煩 人睇running man又關佢事
咩都關佢事

試過一次夜猴Cosbaby星期六朝出，Missed

幾時開新joker 呀

條頸

你地同緊邊個嘈緊 見唔到

咁究竟有3倍圖未

我係炒🐶

Btw，1/4 GG仲有無價值？

套戲好似10月先上？

又黎?
未post前>>>你一定吹水
po完幾隻膠>>>你一定冇合金
而家po埋合金仲有咩玩
係咪話我冇鳩叫我影條賓州仔出黎

我都唔知呢位ching諗乜

無 今日都係85+500連GG

你見我連Doctor strange 都有
就知我全套avenger都有啦

你零隻都好意思仲叫我po?
心態哥

不過85都cut得幾快 仲以為會有一個月時間

話左唔嘈 仲想嘈？

呢隻我反而訂咗普通版

無人想同你嘈
但你呢個講法係好撚on9
你係咪中學雞嚟

動漫加普訂個2轉已經超多訂
早cut都唔奇

得返普通blue ray

係啦係啦 小學生呀
得啦 哥哥

衣加覺得普通台靚啲，同其他戰衣個台睇齊

梳我有強迫症

Iron Spider 我想擺activate instant kill

走啦
講野好似小學雞咁
成句都冇point

我都係咁諗 加上咕嚕肉地台
我真係冇位放

終於出合金 巴斯光年？

我諗起bandai隻超合金

有無鄧梓峰頭雕先？

dllm我load左陣先知咩叫速龍gg

碟都炒
佢唔係限量應該會返貨嘅，上個禮拜仲見到cdwarehouse有homecoming鐵盒賣

應該豪華板 跟埋

啱啱有個fd比左鐵盒單我 仲平過原價

邊個係3倍巴？驚block錯

你引用緊果個

個陣戲飛都炒啦屌

第一場成450 癲撚左
仲要早睇無poster

3倍巴都唔識
你好打極好限

最抵死 之後張海報仲貴過張戲飛

又嘈乜

堆海報卷起掉左埋一二邊 無位擺

唔出一定bin c

我都係 你抽到邊張
我iron man

又諗起原巴

自己心態論柒左又想搵我拉開話題

嘈你 一次過含幾多條撚
我話你一定係人地3倍

black widow 2 thor 2 imax 1

我就覺得要襯返咕嚕肉地台 仲要有燈

嬲9

岩岩好似見有巴打問

咁多張 睇好多次？

我都好耐冇見狗飯圖了

Kristal單

無點會呢
只係唔想嘈 人人心態唔同
好似你鐘意含撚 我鐘意奶閪咁

係 果排一無野做就睇

一次含咁多條 咀都爆

有無人有留 想回味下

1:6哥斯拉ok?

好癲 睇5次
每場3個鐘 咁鬼得閒

我同fd睇 佢比埋我 1張im 1張ca

我
就係見到遲左先上黎問下

幾驚抽到bw

咁多果度應該夠比一隻diecast訂？

比多200大把人比你

請召喚三瘋巴打

恭喜你獲得新稱號: 含撚哥

同四飛哥 三倍哥睇齊

我都係慢慢開黎睇 中完im再中ca 果下開心到呢

好撚核突啊屌

這個例子 100/100

Diecast買得返 但套戲落左畫 睇碟睇唔返果種感覺

含撚哥你好

睇左2次都係未派海報之前，一張海報都無，得張首日卡紙

homelander

Homemade係幾時出

上面d對話痴撚線

Blow Job Bro 簡寫BJB

水行呢？cyborg呢？

喂阿 又正面抽擊DC撚

Pass 左 由頭到尾都諗住3巨頭算

入tv flash

等佢開訂

喂 我都係 差超人

屌 睇你第一句唔知點解有on9男把聲係腦海出現

亞男

咩事
我唔係含撚巴丫

tv flash同好

貴谷真亂

係 超正
希望有頭雕

唔知點解感覺陳生撚狗
唔會出 可能佢撚過dc好多次

Eobard thawne

由未玩ht嗰刻已經渴望佢出tv flash

男主角太靚仔
唔似得電影果個傻仔

應該有，之前好似有件配件係換除面罩衫領

好似未比人問 你去問下

係咪個喂字

屌 本身無 宜家比你地搞到有

出唔出到都成問題

仲要藍電 唔知做乜鳩

係

屌 呢個樣係最on9
On99咁望住超人做乜9

真係唔知佢生得樣衰定佢做戲屎

一定就唔係做戲屎 佢怪獸做得好正
樣唔樣衰見仁見智 我就覺得佢幾靚仔
似係寫script條友問題 攪到佢性格成個弱智仔咁

我覺得係廢事太似tv flash就迫佢份on9

可能有tv flash 對比

我要walkin 2.0呀

即刻睇先

希望出得成，佢下面連配件都show埋

5仔嗰台嚟

鋼骨.jpg

佛系收

真人頭雕都無

藍電即刻柒哂

其實最想要reverse flash

有無人知邊度有得買鐵盒版屋企附近個間話唔會再返貨

記得呢一幕
超人出場
所有能力屌打JL成員

肯定有 如果佢真係開訂

我諗沙贊出實好柒

其實套野收唔收得

superman & friends

好似都ok 佢成本算低

平行時空flash帽可以點用
係就show埋真人頭雕

會唔會出埋killer frost

You can't save the world alone

想要tv flash

揸係手
HT 出女角表示擔心

無計佢太突出
黑妹女角真係J唔落

個女主角臭雞iris
如果tv series 賣得 出埋supergirl 都好

最想係出頭雕

係都arrow先啦

DCEU既batman其實係最接近漫畫batman既暴力美學
但只限對人格鬥 一打大戰剩係識避黎避去

其實佢應該今年開arrow 訂先
今季final

又要打j

bvs 係型架
jl 先柒炸
淨係整套甲無實際用途就知

個頭盔

who

arrow已經冇追

返一轉貨咁少？

Patty.... 好似season 2條女
兩條友flirt撚到

killer frost正撚到

炒家手上面有

好辛苦捱過仲最悶個季
雖然後尾無咩進展

我記得佢啦 好那正

如果出膠髮killer frost同super girl

實walk in

宜家入隻Homecoming gg dx咩價合理？

緊急法係咪可以充公HT？

充公候活

藏有攻擊性武器

見到有人問1:4 gg仲有無價值

真係好悲哀
有無價值唔係建基於自己鐘唔鐘意而係人地覺得值唔值

你見starlord頭同on9男 襟左未

個故事架構太batman
但用箭

基本上係偷哂batman 班敵人
arrow-verse 係無batman 失左蹤

欣賞佢似原著
但最正始終都係tdk

屌，笑到收唔到

出紅巫定短髪cm定肥thor 缺一不可

出威史密夫 阿拉J

我都係 咁似既

隻gg又2021先派 cls

唔好提
叫佢到時上網收單
就地方

咁要出埋合金索克天王

仲係要打電話叫佢

佢開左咁多野
2021咪算快
你睇下DC隻超人
唔小心提左DC TIM

我send圖比佢睇

講好咗唔可以提DC

係咪on9嫁，+450收隻GG。

我都有send圖我已經決定咗以後等我填完資料先提佢

如果次次都係咁
我會截左先搵佢

兩個就夠
苿莉可以鏗返

啱啊冇理由每次都要我提佢 等佢食下炒先

茉莉出到黎一定走樣 但阿拉J最勁係女主

提我啦咁
但我唔會比你含

牙籤仔

痴撚線想買隻4K版都買唔到，得返普通藍光
周街想搵間賣碟既又難搵
係咪全港執淨 cd warehouse

含過

你咁激我都唔會比你含

我巨龍

單出燈神都得

我想知咁點解要提...

唔記得2號罷工 㩒左個日

冇呀 佢想拖我落水

係咪85BD 截左？

越睇越靚？

Next time baby

應該好多大陸人撳左落唔到黎買。

準備爆戰績 ？

炒家買曬限量

碟都炒，我買唔到最多等BT

冇walkin乜都得

交流區有HOMEMADE2.0實物圖

應該真係好多飛機友
個個見無水位賺

無野個張？

岩岩見fb

實物唔錯喎

好靚
部無人機好正

唔錯
比1.0優勝
無人機好靚

有隻開左罰企既scarlet spider
原價放 限馬鞍山交收
有意既留tg

頭雕好似本人

部無人機真係好靚

今次出得唔錯

正過1.0好多

有經歷過全walkin 同上網訂
自己鐘意上網㩒多d學生仔冇工開mon fb冇乜問題
重點係㩒完上去排限左人數唔洗排兩個鐘
記得個時rescue已經揀第三定四日去都要兩個幾鐘

迪迪尼ca平胸

到你返工就知味道

都係各有各喜好
何況暫時佢除左四寶同gg限量冇walk in外其他都有
其實同原本全walk in分別真係唔大
係唔急玩嘅本身都唔會頭幾日去排

農曆七月仲有幾日

無人機原來咁大隻
btw就係個地台都值回票價 咁detail

真心靚電影效果啲細節都做到出嚟

第一次去後樓梯冇帶到風扇仔出到嚟好似啱啱沖完涼咁樣

呢到仲有
不過會仲貴

所以覺得佢而家其實係將以前頭幾日人流拆做佢比個period
杜絕排隊黨之餘自己玩個d又排得舒服d
唔急玩又可以照walk in
未有上網㩒之前限量個d都係要上網㩒架啦所以覺得真係算係咁

返工撚，不過12點會mon post順手睇下野當休息下，好過上次rescue 要排幾層哂左半日假先排到

Spiderman homeless

你望吓好似今日咁撚狗

其實而家mon 唔mon 都得
9成9有walk in 既

個topic...咁都有得鞭屍...

BJ Bro (Sunny)

一睇到個topic 真心笑左

無人機好撚正

咁大隻無人機

雖然今日禁到首日，但不得不承認今日候活真係好中意撚狗

希望無人機d舊化唔縮水

望左陣地台係邊先知咩事

屌

紅黑gg可唔可以放返大部無人機

隻HOMEMADE自問真心唔係太岩
依隻真係唔入了
有得炒都係咁話 唔岩心水既都唔知買黎做乜

好撚正阿屌

嘩，無人機咁大部，正

紅黑果部唔系同一個級數

想問下1/4 joker全派未

有無人機已經抵返哂

猴活出配件既比例真係離哂譜

會場佢補$500 即係1換1咁
冇追開而家85 同 BD85 咩價位
btw 會場多個膠盾係咪應該
佢再補多100-200有機換到

個stand都ok既

不過我都唔訂

其實冇講過紅黑配件係乜
只係喺個展度擺咗個無人機喺隔離啫

今日MON 唔到POST
同左條女講唔會入哩隻
因為對GG 冇愛
佢話唔信我

仆街見到隻無人機，
而家越睇越靚
等walk in 偷偷地去排

買無人機送蜘蛛俠

一開始就1200 準時
之後變左02,05分都試過
仆街今日15分
而家mon 個成本好重
日日mon 15分鐘真係唔得你死
猴活真係撚死人

：果然男人係唔可信

屌，15分鐘點同你玩

淨要無人機比紅黑用?

我本身訂左紅黑gg
好岩使

無人機夠真實

抵啦
我已經當左係紅黑DLC

仲乜鳩

證明到你條女係幾咁了解你

好彩係會員

之前日日mon 12點
平時過左12:10就唔會再mon
今日真係純粹好彩睇到hottoys fb post
然後就mon多幾分鐘就出post

唔係出去偷食，
買玩具哩d 大話應該唔係好大罪咋

翻工真係慘啲 翻學都話可以一路上堂一路f5

下次直頭唔係12點，玩撚死你

入ht坑之後最常同自己講2大嘅大話：訂埋依隻收手，追埋依隻唔追

出得咁正，唔訂到時一定後悔

唔係好睇得明

咁你應得既有vip

上網撳到同之後walkin，派貨時大概爭幾耐到

屌柒咗冇嘢了

年尾先追單

最大既話唔係話 依隻都唔岩心水,之後就死死地氣咁去排

個臺就咁企係到

今日spider sense feel 到有新野出

我估差半年-1年到

通常係話追埋肥Thor 齊三巨頭唔追
等睇出戰損Thanos ,又要入錢

你前面仲有一大堆會員

見之前炒到咁貴心郁郁想訂

但其實諗真d自己冇乜興趣

依加隻隻都搶真係唔可以俾呢d野影響到

Homemade1.0 派貨時間等咗幾耐到

見你咁講完,有D心動
想等WALK IN
今日先買完49同紅黑單
依家又想搵WM4既單啦,屌
救命呀,真係好撚大個坑呀

撳完個個放飛機嘅話walkin未必隔好多張單

好大隻無人機幻象地台咁少既

呢次有啦

都冇乜可能唔walkin啦 85bd多單到咁都重開
有錢唔賺咩

咩唔想自己啲product咁濫個啲唔洗再講 過左85bd我唔會再信

好正

今隻2.0至少早半年啦，有哂1.0生產線，整部大無人機又唔洗點執

屌你 真係咁大部無人機

仲以為同ffh一樣今年會派

應該當咗係地台一部分

如果部無人機有機關可動就正

我都係當佢地台

佢係點浮係到？

不如轉下時間啦 凌晨12點咪幾好，個個係晒屋企冇野做

紅黑蜘蛛地台

唔多諗,貨到後 個身撚都唔撚
拎完個無人機出黎,就成隻掉返入盒
無人機比紅黑
大家點睇?

同官圖一樣

咁似6寶有walkin施丹d fd

G持

啱

識飛

紅黑同homemade地台交換玩

屌你

無底深坑，我想追hb dx 但追唔惦
食埋炒成皮野

聽日拎去問話訂呢隻

即刻fit晒，howard又撚狗

嘩 整得好撚似聽日要訂多10飛先得

感覺今次無人機比例好似太大動漫upgrade suit後面嗰粒，細到仆街

高下立見

睇黎無人機似蛇夾有個窿套落條蛇到

岩呀 整個無人機海
本體 dum 左佢都得啦

認真套戲入面係邊個size 印象中好似冇咁大隻

可能紅黑好似47咁跟2部無人機，到時homemade部大嘅擺中間，則邊擺2部細嘅先係完全體

你要知 HT整依D配件不嬲都膠膠地
CA陀錶
魔方
仲有好多 數唔完

Homemade size

直接walkin好撚過，日日都mon好撚辛苦 有種冇形壓迫感咁， walkin過兩三日已經冇人排

但係gg仔又真係有爬上去

我以為係夾住部無人機

入坑後未試過直入

快d搵人減100排

有 係上面跳跳跳

原來佢有前科
仲應左佢

今次howard都幾仆街，d配件錯晒迫你全訂.

1/4 個地台應該配homemade
homemade 無人機應該配紅黑
紅黑就鳩配一個唔岩size既機，我想要大理花或者hammer/shield多d
速龍gg 本身幾好但真係太似速龍

其實佢都未正式講呢個係紅黑嘅配件

9月單
+100就諗下

冇中文? 我見CD WAREHOUSE呢個版本賣$369 WO

好撚狗

85bd都可以直入有咩唔可以直入

1:6 HOWARD CHAN

85 1.0第三四日已經直入

送就差唔多
過多1個星期,個個直入 理得佢

邊隻係速龍GG?

各位化身公義哥去打佢炒啦

訂佢返黎放落爐到燒

地台 sample 都未有就已經放出黎賣
係咪真係咁等錢洗

何方妖孽

兩隻訂哂 咪可以互用地台

藝術品呢樣野我地唔會明

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

借個位黎，有人想食人血饅頭

半夜3點

對你愛愛愛不完~~~

想問下呢套衫漫畫有冇出過？

紅黑gg請改返大無人機

整埋出黎都仲唔會咁過癮？

邊隻？

有walkin原來真係仲有人買炒單？

巴打唔好咁心急呀

有得walkin 仲比炒狗賺？

咪仲大架

其實候活一個模可以做哂紅黑 hm嘅配件
點解要開兩個大細唔同嘅模撚自己

Wa 你玩到禁撚大

旅遊巴個時無咁大
同埋有部分重裝 已經可出幾款

唔係 點叫親生仔
Mcu係用黎賺錢出sw

Dlc dlc

又黎 先訂為快

佢絕對無撚自己
佢地撚緊我地咋

真係出

音波無人機最勁 幾部打爆橋
最大幻象竟然無配件
唔通出神秘客包水件 同 最大個隻合體怪既件

starlord兩年半後突擊

點解見都好似未見 大陸就咁快就開接單?

屌GG都出DLC

候活:好出奇呀? 可以唔要架 但係D野就係愈睇愈靚 DLC我地會做得再仔細D

神秘客dx 水怪地台

無息貸款

無人機有幾隻版
開夠12隻一打比你買

今日去左13樓拎隻1/10 thanos
細得黎不失霸氣

撚狗

如果紅黑有大無人機應該少一半人訂homemade

會出無人機dlc
入面一套有12隻有大有細

估唔到無人機都可以做到白兵同三眼仔

可能佢等homemade截訂後先公佈紅黑配件都係大無人機
不過諗下好啦

分分鐘無人機再跟神秘客黎迫大家去訂

如果mysterio都出無人機就真係撚狗啦
細>中>大咁出

出1/4 stark industries
入面幾百架 無人機

最少6隻喎 最尾個到

Tb都冇咩人訂homemade
係咪得香港先餓狗搶屎？

中風咁既樣

想要個gip

副廠出都好似唔錯

個樣都幾似

睇見呢隻咁概樣
唔怪得ht出舊屎都大把人搶

有冇人一齊入去笑下佢

未轉應該

唔睇頭髮都ok

睇死佢唔會出Mysterio，又係求其出張圖撚下狗

出依隻真係要仆倒咁去排

個頭想點

留意下面塊牌

如果係唔知ht會出4.0定點 唔出又繼續升
我好想要新頭雕女巫啊

google 唔到，有無key words

D頭髮

呢個碌幾時出過？

同ca番去個幕定咩

唔記得咗

2.0 Re run re run

笑左

唔着爆奶裝邊個睇

放心 仲有EG既都未出

紅黑gg 多數估都係盾+個CAM
會唔會係london bridge個名唔俾HT出配件先搞咁耐未先講

新頭加舊body 有得諗

個頭個比例咁撚奇怪

罰你重睇 咁重要都唔記得

仲可以除頭盔咁撚過癮

eg 同劇集版一樣喎

如果劇都用返舊look真係唔知猴活短期出唔出endgame版
定直接出劇版

侯活話會出紅巫 信我

蟻俠踢走個CASE
TONY之後執左嘛
跟住HULK爆樓梯出黎
之後LOKI就走左佬

thx

比hulk撞走

可能劇入面有多d配件俾佢出4.0

好想快D睇佢係套劇到點走火入魔

唔知會唔會引入 x-men

幾時講先

唔係掛
又話跟返漫畫咁既
呃我架?
不過點都好,佢出我就
谷奶紅巫一定要到手

佢就係猴活

出幾多入幾多

睇返個張概念poster 心都寒寒地

果對世界波

可能係猴活親生仔

xmen我估係eternal引入。漫畫係eternal製造x gene

好難有得同其他大奶奶比

講起XMEN
佢有無出過新版隻鳳凰

我諗緊會唔會係為左復活vision同 快銀搞到入魔 再搞到有班人突變成x men

唔谷奶都不得了

hottoys已經好耐冇出過xmen（明智之舉）

動漫個時問過

大奶奶呢 大奶奶去左邊

但明明end game臨尾同鷹眼傾計時精神情緒都已經變得好正常

個肚個到咁似ht logo

我就覺得佢太掛住幻視同快銀 成日有幻覺 搞到入魔

依張圖未必係2021劇照 其他戯黎應該

條褲

宣傳
佢好似無同過隻紅巫figure影相

巴打真係走火入魔

新鳳凰唔錯呀
但係我都係鐘意妖后多D 話哂都係J.L做

想知地臺

姐係個s 又係撚狗

果時報左之前既殺老公既仇
但後期憶夫成狂
以上係我9UP

SW:隻figure整到我對奶咁細 唔影啦

有無邊個可以同紅巫打個和?
X-MEN世界入邊 我只係知鳳凰係最高LEVEL果位黎

bucky個張到依家都未有

我就奇怪咁魔幻風

漫畫係發啲佢地啲仔女
唔係佢地啲仔女？

咪就係黑鳳凰

Sansa

source唔肯定
找到再講返出黎

依隻劇應該會出
之前宣傳照個影

我唔知
因為我無睇漫畫

我要睇真人咁著 做依個POST

正是黎講係鳳凰之力同混沌之力

好靚

邊度?! 撚狗極至

我睇過無咩印像
記憶好似係全家（老公+仔）死清光

呢個造型真係出真係j死

真人版有依個頭盔應該好柒

笑死 撚狗

有冇扑呃

又做乜9

照要 好似SL咁

向後跑都快過d狗

想知最後有無事

[member係[/member]

隻figure咁柒成隻barbie咁我都唔影啦

癡返咪得lo其實，又唔係可動件

都撚靚

好耐無見人問

你想買邊隻先

淨係咁樣就夠,主體可以入返盒長期坐監

之前見過張正面嘅話係fan art黎，跟漫畫套衫係第二套劇度cut出黎p個頭落去

fanart唔差

巴打有冇ht gg擺個場景睇下

岩岩係FB見到條片
10月上果套JOKER 好似唔差

睇住人地改圖先

Fb有homemade 2500

下年年尾出venom2

係巴打黎？

點會係我我邊有呢啲珍藏

堅？

2020 10月

又有機會比猴活出

屠殺個casting幾正

含撚哥幫倒你

一拳斬撚死你

有廠出就好

@陽光型⋯⋯

大愛要入

兩位都喺到咁齊人

入咗toys era果隻先

成班考古佬咁多日之前嘅事都攞嚟講

諗緊跟唔跟地臺

唔跟無意思

聽日執執位先再影

係都唔跟tom hardy la

等候活出啦

咁多人都撻你朵，證明陽光巴位已上
好撚葡萄

BlowJob Bro (Sunny)

你肯含你都可以上到位

tom hardy唔正咩
跟搪膠venom

個位讓返俾你

正交收???

照舊殘廁？

好柒個死人角

不了交番比Sunny

成日諗埋啲唔正經嘅嘢

聽講演員唔想太暴露

支持交合

但觀眾想演員暴露

BW會白色衫

尊重下演員

短裙已經夠做 加蕾絲

果時佢係咁講過
但佢自己出現既首映定D乜鬼頒獎禮 仲露得勁過紅巫套衫

講真一句,唔露既,邊個會係咁追住黎睇呀

好撚煩，講夠未？一次就好笑姐！講了半個post全部都是你條白痴講呢d野！

想知訂既流程係點?有冇教學?打到地址打唔到香港

有套戲佢已經露點啦

外國人睇高叉同全祼差唔多
反而勁透 短裙又可以接受

你個人真心白痴！！

d23會場有佢白色套衫實物，另外有埋concept art，帶帽個造型好似唔錯

露點無著高叉咁嚴重
外國係咁諗

又兩款

佢果下有啲女權既
話唔明點解SW 要著得特別暴露
唔公平
好似係

鬼覺得
要露就要露得有意思啲
開技石露肉又無關係既

Ant man 加hulk個個

黑寡婦 jlaw原本都話唔拍露點結果個個都露曬

出白衫買得過
帶帽好浪人FEEL

係，有時太跟漫畫造型反而會好柒
期待mcu會點改，2.0同3.0兩套雖然唔跟漫畫但都好靚

幾高？

JL既私人相都出哂街,比人J到無得再J啦
不過佢露唔露我都照睇佢

DC跟到足

唔要個死人頭盔好過啦

拎oscar個套正
八婆得黎又好女朋友feel

跟都跟動畫 藍灰黃個件啦
batman

機甲公廁頭 電影完勝

$$$$

成日想入 但唔知幾高幾大先啱

無頭雕都賣$2700 我上去訂2.0唔好 2.0地台都屌打你 都未計無人機

個盒值錢！

我都覺得係咁，反向house of M

顏射

劇造型照？好靚喎

好似fanart

phrase 4宇宙線無份
唔通phrase5 先gotg3

依家15-200有齊唔駛買啦

冬天滴睇擺pose係咪會冇咁容易痴住？

個頭盔完全唔掂好染

張圖係咪要del 番隻gg

無頭雕 真係訂2.0唔好on99 1.0唯一嬴既地方就係頭雕 二手又要比你撚過 又冇幻象地台無人機 憑咩覺得值2700

我想入最主要係最好扭

Scarlet 呀
之前屈手擺一晚就已經痴住少少

除咗好扭就冇乜特色

[member]IRON GG果隻先滴膠喎
SCARLET果隻布黎
頭先影相果時研究過，喺你曲手果時因為入面唔係包膠BODY，係啲關節坑位夾到
不過最好都係唔好太大動作[

利伸: 影完已入盒/member]

我個日睇到係前臂同二頭痴住咗，分開個陣仲要feel有啲撕裂嘅感覺。但罰返企又回復正常

你真係好好人，咁貴都肯買黎送俾我😳

哇 聽到都打冷震

拍第一套3級marvel戲

打出對波

：我唔想d觀眾focus係我對波到囉🤷‍♀️

炒狗嬲嬲

個影棚好似幾正，有冇多圖

咁大個都唔洗300？

Hottoys出xmen出佢我一定買

用咩機影

回歸老迪
黎緊新果批應該會有？

用iphone影都咁靚

有冇其他figure，影下其他

咁佢有佢冇人買姐 嬲咩

大波peggy正呀

等我都買嚟試吓影先

bucky
This
Is

GAYYYYYYYYY

好差咩

大帽山交收

想知交唔交收到

黎緊都應該冇左jlaw份

Jlaw mystique

講真
除左prof X magneto 老+後生
唔覺得有邊個值得留

佢唔鐘意女咪覺得差

其實作為黃絲 [共產黨信唔過]真係3歲就識既常識黎
但就係太常識 好容易忽略左呢個point

對共產黨既不信用
係黃絲 中立 同唔少藍屍唯一既共通點
如果唔係點解班中立藍屍唔撚返大陸住？
如果唔係點解班中立藍屍當年要偷渡落黎？
如果唔係點解班中立藍屍成日掛係嘴邊 如果係大陸一早槍斃左你地？
因為佢地都知中共既仆街之處

呢張文宣好簡單 message得一個
就係對中共既不信用
目標就係個班自以為可以獨善其身既中立藍屍

黎緊831中共反口五周年
一人同我拎一張！！！！

王喜黎
有冇近圖睇下

有錢有地方玩真係好

王喜扮陳小春

呢個德哥黎？

香港有錢冇地
人地3百萬下都成千呎

遠睇似陳小春

我發現
Manchester/Liverpool 果頭
二百五十萬港紙
新樓四房千幾尺 未計花園

朋友喺戲院做 俾咗三款我

咁平 好想移民但搵工好麻煩
巴打住邊到

咁仲正啦唔叫佢比埋最後果款你?

好撚正
巴打係移左民好多年？

又唔想麻煩人攞咁多
同埋都係想過下癮

巴打移左民好耐？ 係個邊做緊咩

差一張咁你差邊張冇攞bw

搵工難唔難
下年都想移

好鍾意佢依段片，雖然佢果陣無依家咁多款，但睇住佢換櫃好正，佢d片係真係鍾意件玩具而拍，唔會一份稿走天涯

介唔介意講多d

巴打之前係香港讀u？ 點解會選擇移民？ 嗰邊好啲定香港好啲

本身我睇好似今年就要去
最後機會拎居英